大陸算命師：X1門面金宇碩屬於被自己下半身左右

佢好男仔嚟 佢保護somi

我地女權小姐姐見到呢d就覺得噁心
somi點解唔#metoo佢

我想搞權F

我有f不如搞我算 笠b❤️

垃圾黎

你收皮啦 Gay佬

不過第三張圖又真係

Somi係咪收左皮

掉轉左
係條仔收皮

Somi 冇人要啦

又黑我摸胸小哥哥

我屌您老母💔🌊